Lilian Kan個衰妹又PJ圖搵客

冇計啦心急想搵人埋單

上次書展見到真人
真係認唔出

腰窩以下同以上好似兩個人砌埋咁

d bra係幾靚不過再大兩cup就更正

做乜越黎越醜樣

條肥閪

呢d粗重野等我黎

講多d

幾年前又話最後一露
結果係最初一露姐

lm

好想執佢幾劑

條腰咁怪

你估佢想只限於此咩

即係點？隆胸？

Lm

可以一戰

真人有 d 肥, 目測 155cm 高, 估計 100-110 磅, 大波

睇相永遠最靚

一鍵打包

第一張相成個三上咁

呢d就無人埋單，好奇怪

咪post呢條女啦
又唔係靚 P圖P到啊媽都唔認得

身形好怪 腰好長 上面仲要話佢真人矮

真係好心急

真人又厚粉又矮

睇片白BRA露暈

因為 p 出嚟㗎囉

幾錢q？

True

有啲似三上

樓主係咪馬伕黎 ?

155
有咁矮咩

Where?

見過真人最少165
上面吹撚到

睇條腰有條線，係咪生過仔

睇過一次佢開live 即刻unfollow

條女好撚正

有無未p/落妝相

咪又係你班毒撚一手一腳捧出黎

死班爛泥扶唔上壁

見過真人濃妝但都好撚正

米9比你做成155

好撚正

好正
好想射晒啲精入佢個臭西到
再擘大佢對腳，慢慢睇住啲精流返出嚟

P得太誇張

陰公豬
膝頭哥瘀哂

我黎埋單

想瘋狂索佢D野

又告急

上次見到佢同個男人食日本野 真人好黑又mk

好正

扯左

咁都大波
唔好踢爆自己無食過女ok?
個罩唔係貼曬個胸 入面塞咗好多嘢

睇過佢做live塊面勁大又搏命撐大隻眼，覺得佢好辛苦

fb又有新相

佢個本書值唔值得買？

個肚p過黎

點P都冇用
尾三張圖

上面好大

塊面好大

仲未有人埋單
比著係你地都會心急啦

真係同三上ig 果啲照一撚樣

你自己比較一下
相中班港女model約170cm
我用自己176 cm 去睇
因為佢有高踭鞋, 所以可能扣多了
但頂多160

利申: 見過真人

無法
以前d 女唔係 A 就 AA
有cup手 C 我已經好滿足

條女有高踭鞋 啲model無咩
洗撚扣

講咁撚多有得屌屌唔屌

呢堆數字就唔係肥啦
應該115以上呢個高度就肥

腰大長

我可以

正到核爆

話靚或者想丁佢既，既係咪未睇過片或者幻想到傻9咗。

一開live，照妖境即刻現形啦，塊面又老又腫，仲愈來愈肥，一睇就知30大限已到

咁都唔鐘意

見過真人⋯
人地同我講係佢我先知
完全認唔到

簡幗儀

我要中出你！！！！！！

整容 大P

點先屌到條衰妹？

2016 個樣好老

有得埋單又唔區喎
法官大人

155

咁有無多啲未p嘅真相睇

露到cheap晒

真人真係肥肥地

我屌

見過真人都高又靚女
仲好nice 女仔見到都流鼻血

佢以前係咪講過唔會賣性感

OK, 我估你頂盡146cm
定你係本人

好想奶晒佢全身

含佢全身

三上悠亞

完美

點解個胸咁怪

好似偲嫣

你蛇嚟架？

因為將上身全部脂肪夾硬谷晒喺果度囉

哇 化完妝對眼都咁細 個鼻.. 好唔順眼wo 塊面又肥又油

見佢ig啲打扮 著到成只雞咁

真人肥撚到

所以你好撚靚仔？

只你條臭鳩 支那人

嘩差咁遠嘅 仲以為佢真係十全女神

我個樣同佢樣老要狂執相執返正，引人去呃like 丁佢有咩關係

你邊個教你邏輯

法官大人我屌

呢啲先好屌

上面咁難為你，我屌哂啦，唔好煩

我啃啦我啃啦

露咁耐都冇人肯埋單
就知咩料啦

圖=
真人=🐷

哇屌 塊面面包超人咁

純以呢幾張來講的話，豬西都不為過。。。

有男朋友啦
埋乜野單

Video拍得幾靚

有男朋友好耐啦佢 唔公開啫

成日攞上面果幾舊張相說項
其實佢而家真人同佢d相差唔多
之前上tvb姊妹淘都係果班女入面最sharp

利申：有fol開 睇住佢變

連登仔笑死人咩 想屌都無你份啦

有冇人張個豬頭放番落啲相度 ?

你又唔係連登仔 ?
嬲到冇哂邏輯

嬲?我點解要嬲
乜你係張圖入面呀?
唔好意思囉 貼左你出黎

口講連登仔乜乜乜
自己又係一份子，最柒就係呢啲
又屈人啦又屈人啦 你看看你

肉

對腳好正呀

好正 點先屌到？

推

幾鐘意

好pure好true

唔錯

係佢?

未出道前

推車

讀書係咁都好pure，宜家太重了

agger

有肉地先好屌

幾時出黎打手感謝祭

好雙乳

好似比另一條女玩緊塊西咁

去雙飛但要斬哂兩個袋制唔制？

狗也不屌

P撚到個鏡框邊都彎九晒，算九數罷啦

唔講都冇留意，真係好明顯

有得屌，屌唔屌先